[NFL] SuperBowl LIII 討論區2

Gronk

defense 比心機
我都會搏到盡

Rams 死唔哂

第一次睇可唔可以ot

一定係攰
頭3節brady攻得好辛苦

驚hightower隻手頂唔順

Cooks心諗，上年冇贏，今年唔可以再輸

Goff搞唔掂喎咁多bad pass

有得追

Rams又虛火

其實Rams o-line 做得唔夠好
goff 食太多pressure

頂埋佢

咁多時間實有

Van Noy

屌你講完又first down

近了

又差少少

Cooks

你班仆街出少句聲啦

on撚9 int

Yeah

差啲

Interception

Rams防守攰但進攻黎料

Rams 爭啲搞掂

Gilmore

笑左 自斷雙臂

Goff 後生仔心急

咁樣hang up pass

int

完

GG

玩完

呢球衰自爆啦

收皮了

玩完，可以去煮飯

玩撚完

mola mola

88

Rams而家真係要奇蹟喇

Rams Crossing pattern 10 yard pass 唔做

下下 TD.

又係NE

戴頭盔！！
唔好慶祝呀屌

ne都blitz
奇蹟啊

笑撚死

有冇機會唔等人punts直接變左自己進攻

呢句真

未來是你的 冠軍是我的

整個FG 就嬴

有呀，咪依家，interception

場波未完架
屌住

睇下打唔打得穿，有啲難

Mvp俾hightower von noy是但一個唔該

Michel

係隻goff廢定點

咁多pat fans

明顯係急同緊張

Ne做足功課打你

對住pats真係未完場唔可以鬆懈
反擊有28-3
倒水有Miami 完場

Run Sony Run
啲Run Blocking 返晒嚟

Running play 打穿了

完啦而家

Cooks一定灰撚到傻

正！lets go Pats!!!

上年差少少
今年又差多少少

呢兩個play穿到就完喇

有時line blitz 有時secondary.

出年野馬隊冠軍

Goff個樣

eldermen都15x yard rec都有機會

金塊呢

Rams啲O line今場好大責任

完喇真係

穿左

Goff好多時候係完全無時間

佢其實完季嗰兩三場狀態都好差 係入到Play off叫好返小小 但都唔叫好

Old fashion running game

I formation

金塊 野馬 雪崩 快速 洛磯 一齊冠

淨睇下半場pats defence個setting同平時好唔同
Rams可能估唔到

下下都漏幾件入去

兩分鐘頂撚死佢！！

Fg range

gg

香港咁多Pats fans 😂

Allen同gronk啲block

輕鬆 又贏

睇brady大
無計

多人去new England/東岸 讀書/exchange ？

香港人睇brady嘛 以前仲有Randy Moss添

下世

兩條Pats 嬴緊駛唔駛Flag..

香港人多數揀波睇
老美local多就睇本地波
好難比較

仲有2分幾鐘就唔洗再聽romo

話晒brady都係nfl icon

好多人都係一年睇一場
偏偏pats入左咁多次

唔係
Boston sports fans
鍾意Gronkowski

Out of fg range屌

垃圾Cheat隊

十幾年嬴到咁入八次SB 。一定多 fans

我淨係想relax哥拎多次

過嚟趕走Brady

屌你老母RAMS, 爭氣啦

勝利球迷

係boston讀過

我以前係BOSTON讀書
後尾轉校去LA
不過我淨係關注NBA
依家睇都睇得明真係要多謝衝鋒21

係Boston讀過x2

年年都係Patriots

有冇邊位巴打可以簡單介紹 nfl有邊d隊 好有特色 例如專打passing running 咁

SEAHAWKS

QB sneak

今年SB應該令人好失望

個時係Boston同宿舍班鬼仔教我睇左一場就明左加上癮

仲有懸念

20號頂一頂

4th and inches...
唔夠field goal range

賭jer時間

Same,因為es21 先睇

41 yards

Ok la

我會博field goal，防守好危

完。

果然係field goal

係呀

NE

贏了

守住！！！

仆街G3又嚇人

無懸念了

Gostkowski又射埋啲貼柱波

贏?

邊個會拎mvp

10分差距
唔洗打lu

完！！

pats win

佢老味
仲同唔同佢續約

1分鐘2 score
Brady都唔會追唔到

一到sb佢就射撚埋啲trick shot

唔好開香檳住

2個進攻?

衰左第一球
但呢球41 yard又掂

冇可能啦

Holding

佢算係聯盟入面最Top個幾位
咁都唔續

仲要holding

Pats放哂running 就冇事

贏六次，其中一次Russell Wilson 私人送俾佢既。

垃圾rams

唔好唔記得仲有matt ryan都送左次

仲要唔入

當年臨尾int先贏到

28-3

恭喜發財！！！

鳩射

點解可以咁都唔入

Edelman MVP? 定Michel呢

趕收工

贏啦

Tom Brady 6th rings

tb又贏

屌你老味 Tom Brady肯退休未，肯返歸同自己個仔日日打車輪未

今個禮拜開始睇AAF

Hightower啦屌

唔係上年最後衰收尾，已經三連冠

屌你老母垃圾RAMS
屌你老母Patriots

呢個league水平如何?

買咗NFL PASS 包唔包埋？

好少見咁少分嘅比賽

利申唔識nfl
super bowl即係finals？

Congrats

Yes

到底Brady退休先定保方退休先

保方狀態係咁差落去就賴死唔走
Brady 狀態差都贏到

russell wilson 唔係比個oc 壓佢一定要用咩

NE贏左但係啲球員好似唔係咁興奮

估唔到今年都可以出3 games to glory

Edelman MVP

Brady 六個 rings.

做硬 GOAT

洛杉磯之後一個鐘免費坐Uber

悶到呢....

rams d offense真係

今年呢場好悶唔熱血
反而打cheifs最好睇又開心
宇宙羊overrated

Red Sox beats Dodgers
Patriots beats Rams

Boston always beats LA

其實28-3 之後已經拉開左一個身位
而家係正式登基做第一人

過多兩年goff 續約就星散

Celtics要比人屌打了

出年都散啦，佢地好多一年短約

今年playsoff charges, rams 都死係pats手上
NBA playoffs LA冇啦，入都未必入到

Offense 差累埋Defense 冇得抖

宇宙羊d約，根本今年贏唔贏到都會散

佢肯改變打法。average release好似五秒

呢五年打經驗

當然belichick 亦係好大原因

O line真係食屎 玩撚死goff

relax 哥好似過幾年會變37m cap hit
到時green bay 都幾頭痕

Now TV cut左直播 冇頒獎睇

Pats個def打得好好
好耐無見過可以shutdown咁多
好似同平時個scheme唔同

播奧蘇利雲
咩料

635 唔播埋捧杯..

Game pass終於贏翻次

2020 cap 會大升，不過因為早續所以拉長左，冇升得咁快

邊個係mvp？

Edelman

大學畢業入唔到nfl
53人名單cut走嘅
當打球員同老將
節奏快喲時間無nfl咁耐

又播返
但無寫live

究竟係rams offense條line廢定pats defense條line勁
goff俾人衝左幾多次

上年已經買左Pats贏
早知就買多D

緊係rams癈啦。

如果出年冇左 Gronk-TB.. 點算...
雖然Gronk 成身傷, 但佢真係最可靠...

Pats 條denfense 防到RAMS n chiefs... 都唔少料..

教練團應記一功。

Pats下年d人腳真係唔知點算
不過要睇brady打唔打先

急流湧退好D。

唔係話咗唔會退休咩

Hightower 同Van Noy守得好

吹到話可以打多4年

其實都冇乜人同到佢爭啦

邊到有守到Chiefs 啊

6冠就好割禾青啦，同區另外三隊好撚慘呀，對左TB十幾年啦

Goodel又比人her

同意 上場明明係鬥攻

chiefs係衰響on9教練唔識clock management

成場係到boo
正式宣布我哋已經成為邪惡帝國

頂到半場架...
一到Q3 就倒水...咋..

冇左gronk..會少左好多strategies...

以前都仲有9ers個王朝可以爭，宜家冇啦

咁守hill係守得幾好

可能有得睇

booooooooooooooo!

淨係聽到boo Goodell

Minitron 又係另一個經典underdog 故事
Kent State college 冇打過WR
7th round pick
唔夠高又唔係快
而家變咗Suoerbowl MVP

Edelman mvp

呢個似D

遠古steelers 都係

如果elway 唔係衰咁多SB Broncos係有可能

我packers淨係可以用SB前果堆champ黎打飛機。

Rams O Line PFF排名好撚高架喎

colts第一添，咪又係收皮

Steelers 一直都無 GOAT

以前年代都冇咩QB打到40歲

發覺 Pats fans 好鍾意睇小自己隊波
今場 Pats 主要贏3點
1）O Line
2) Linebacker
3) Special Team

頭2點真無 All Pro performance

淨係知今次好明顯終於唔係贏Brady

Favre 年代強隊好多。cowboys 49仔 vikings broncos

我like favre.

Elway 都38先退。標兩個SB rings 尾會

Bill Bill 係傳統派教練
佢build up 隊波一定係由O-Line + Front 7 build 起
佢成日draft OL/DL/LB 優先於WR/RB/DB

老老豆豆pats防守好少係會贏係lb呢個位
對上一個勁lb可能真係bruschi
成個def unit真心out coach成隊rams offence
Shutdown rams到3分又有幾可

以前 QB 係唔受保護
用返以前嘅 rules Brady 一定打唔到咁耐

玩undrafted都夠啦
Malcolm butler
今次有jonathan jones

望番佢workout我真係唔覺會係一個6 sb rings嘅人

用頭撞 horse collar

睇番真係痴L線

其實Pats 一路以嚟都唔少好嘅LB（Brandon Spikes, Jerod Mayo, Jamie Collins, Donte Hightower）
不過冇Ray Lewis/Patrick Willis 果種級數嘅MLB 控場

Night train lane呢堆古人睇黑白片都覺得痛

咁頭一兩個同今次佢都係 Game Manager
System 真係好緊要
Great QB 可能幫你贏到兩三個 SB
Great QB + Great system 連 marginal error 都 cover 埋

Collins hightower一齊出真心好撚堅抽

話時話你宜家問 Bill 邊個係 GOAT
佢9成都係答唔係 Brady

呢場幾次peyton manning 2nd ring個場
下半場知攻唔入就控場俾防守回氣加磨對面
幾個drive都係run run pass run run pass
係我地睇會覺得悶左啲

我幾 enjoy
睇 scheme 同 line of scrimmage battle
兩邊其實都好癲

今年除左asmr賣啤酒之外 有咩鳩廣告?

music/movie/gaming/sports

一陣放工跑返去睇返全場

Gronk唔好退休plz

做好心理準備

佢3字頭未

打左19年仲拎到champ.
打nba個d都難d做到

Nba對體能要求大過qb好多
起碼football 有攻防轉換上場，做qb又唔洗點跑，nba一上場就跑餐死又要防守

仲以為qb先係最跑得
咁special team咪仲少體能？
利申唔識nfl

大英帝國都有NFL比賽舉行
點解揀大英帝國?

訓醒表示好彩冇睇
新英倫邀請杯真係就算幾好睇都唔想睇

係宜家 rules 下基本上所有 QB 都有金身
想像下個個都係 Harden 就得

拓展市場

我諗rugby 同美式足球似令到d人有性趣睇？

想打入Europe?
一直有傳係英國開隊波可唔可行

好似話2020年想喺支那打regular season

Mr. Brady I don’t fell so good

halftime show又悶
今年MLS Cup final屌打Super Bowl。

International game?
吊依家NHL NBA都有China game
NFL不意外

咁睇唔開要吸毒氣

Worst super bowl ever

上2星期AFC championship game 仲好睇
宇宙羊浪費左Superbowl

咁撚似勇士贏完但冇人覺得佢值得champ

個分別係宇宙勇贏到，但宇宙羊贏唔到
今年pats係黑馬，未入sb都冇人估佢會贏
今年LA 所有波都唔掂

Warriors 本身Steph + Thompson + Green 靠draft 同development 去贏都冇反感
但係KD 同老表哩啲走埋嚟組super team 真心無恥過Patriots

Patriots 再霸道都唔係靠組super team 贏囉

kd真係狗黎，nba可以轉隊，ki轉pg轉，但都冇被人屌
偏偏kd就轉去岩岩打贏自己個隊
咁樣就拎兩冠，又搞到finals唔好睇，屌

表弟算啦，冇隊肯要佢先入勇姐，但kd真係好撚on9

老實講如果唔係NFC champ黑哨場波好睇好多

如果kd當年去cavs可能好睇好多又有骨氣d

Balls not lie,Rams pay the price

咪又係被人話痴冠冇分別

唔知New Orleans 有冇巡遊慶祝宇宙羊輸波

開季時 Pats 係 SB 大熱門

去到12月30日佢地仲係第4熱門

咪俾 Brady 啲 sixth rounder mentality 呃到啦

Btw NFL 係玩 hard cap
所以永遠唔會組到 super team
最接近宇宙勇模式嘅係之前 Brady 超低價續約
俾 Pats keep 到個 core

12月第4熱門
前面正正係chiefs 同rams，頭4位入哂conference championship game 但pats 係最弱嘅rating，仲唔係超級under dog

其實我覺得上一代個班運動員唔太欣賞呢種組super team 既風氣

好似peyton manning 前年頒獎典禮兜口兜臉收kd 組隊
不過最好笑係fb 有班傻仔勇以為peyton manning 係普通人 係咁屈佢酸kd

部份認同
以前冇人組super team係因為球隊組左，球員就唔洗自己組，你見以前公牛湖人celtics有邊隊係非super team
而現代籃球由lbj個代開始，d星係以救世主身分，lbj wade melo kd都係自己一個，球隊冇幫佢地組super team，球員咪自己組囉（okc除外），但kd呢d已經係over曬，完全作弊

簡單講佢地係 postseason 得對 Chiefs 嗰場係 underdog
係 SB 佢地都係 favorite
覺得自己超級 underdog 根本係自我麻醉

Brady 戒指仲多過rams今晚個分

理性討論
Rams 戰犯係咪Goff
明顯鵪鶉、發波瘟同埋poor decision making

Mckay 都話our coached. 又stunt 又blitz. 始終後生仔

係goff定係o line?
Offensive line of the year 搞成咁，打到穿哂

Brady同Belichek:

咁Brady第一個冠軍打rams個時都好後生嘅

嗰一屆 MVP 根本係 Vinatieri

Scheme 問題多
McVay 被 outcoached
Goff 係佢個 system 主要都係 game manager
Game plan 唔 work 好難怪佢

同埋呢場再次證明 Wade Phillips 真係 one of the all-time best DC

真係老江湖

又做過head coach

今次個game plan 衰左係邊？
Offence running game ？
感覺上後面打得順都係靠cooks，對面一double coverage 佢就miss 幾個重要play

Rams outside zone run 完全唔 work
Outside zone run 唔 work 直接影響 play action set up
無 play action 即係要 Goff fast read 直接 attack middle of the field
Goff 未 develop 到嗰個 level
簡單講佢就係要做到 Brady 第4節 TD drive 做嘅嘢
佢唔可以 consistently attack the middle of the field 令 Pats 根本唔需要 adjust

另外全場最 key 嘅 play 應該係 Cook 個 end zone incompletion
記憶中應該係 blown coverage
完全係 McCourty 一個救全家
7-3 後成個 plan 應該唔同哂

係咪Chung傷出之後，班人協調唔到走溜眼，最後McCourty飛身衝向end zone 個球
我見chung傷左隻手係sideline望住好擔心

TBB新聞：因為防守比進攻好，所以兩隊頭三節「零達陣」

進攻唔掂，咁的確防守比進攻好
Pats進攻第一節就用2個time out

其實對比返舊年eagles 個場就睇到分別
上年LG + Ajayi 兩個跑親都大碼數
變相pats 要分心去留意run game
加上nick foles 著晒火
雙管齊下根本守唔住

今場rams 冇run game 被人針對住打傳球防守
所以我中場休息個陣先話 rams 要打返起run game 先有機
不過可惜

呢條訪問片有個球波, 真係好快, 雖然佢係右手邊好得閒冇人要守
但呢球真係救全家
佢仲自嘲上年係browns一場都贏唔到, 今年變superbowl champ

Chung傷左我都好擔心...明明係鐵人黎
好彩仲有duron harmon

上年NE防守係咁輸third & long
patrick chung都打到冇氣

Chung傷個下好慘，衝埋去被自己友夾到親手
本身真係鐵人

Cooks唔止一球，仲有一球比Gilmore同另一個夾住，接到波都拍走左incomplete
最後int又係偷Cooks波，cooks望住自己個Superbowl 比舊東家夾走

我覺得pats 應該參考左bears 打rams 個場
知道要點樣先可以向goff 施壓

再加上gurley 收左皮 pats 可以更加針對性防傳球

How right-wing can the Patriots get?

They have a play called "REAGAN."

It means run to THE RIGHT.

No joke. Watch!

(Also their QB, Coach & owner are all Trump supporters & Brady had a MAGA hat in his locker)

🇺🇸LOVE THIS TEAM 🇺🇸

仲記得幾年前打Seahawks
啲人話tb要守住傳統qb最後一道防線，
結果tb贏。
到今年又話新舊交替，要捧新人造王，
結果又係tb贏。

Odd shark Superbowl 54 odds:
NE +650
LAR +700
KC/LAC +800
NO +1000
IND +1100
CHI +1200
PIT +1600
GB +1800
MIN/DAL/PHI +2000
ATL/BAL/CLE +3000

WAS +15000
MIA +30000

聽講今年又悶中場表演又垃圾

今場幾好睇，二隊都守得幾好

Chung 中文名係鐘家庭

Wiki話其祖父為中國移民，擁有1/4華裔血統，是第一個成為超级碗正式球員的華裔人士。
原來係呀爺移民，幾十年前去非洲

自膠，係去牙買加，佢呀爺去，老豆係mix牙買加黑鬼，佢又mix多次

睇翻replay ，rams 門神Donald 真係好堅，1on1一定推爆你，pats大量double team佢先叫頂住下，不過打到第4節明顯冇力

Pats offence passing 主要靠Gronk同Edelman, Chris Hogan 幾次都接唔到最後失左蹤。running 就要等對面攰先跑得出

Defence 全場直推比好大壓力Goff, Wise Jr今場好掂，加Van Noy同Hightower，goff offence handle 唔到，有幾下選擇得好差，中間空哂又睇唔到反而傳去一早cover左嘅cooks

就算gurley都跑唔出，passing game 就得woods同cooks但比pats重點睇穿，留意翻第4節Gilmore int之前個個play正正又係target cooks 入endzone，下一個play Gilmore 已經企好位等cooks，呢下int沒收左個反擊機會

直播就唔好睇，但睇replay 其實唔錯，2隊波都打得同平時好唔同，Wade Philips玩得出神入化又zone 又man不停互換，Brady其實幾大壓力有唔少失誤，pats唔係贏在進攻，反而係防守贏冠軍。同平時倒水防守差好遠

睇完今季super bowl
覺得舊年同前年刺激好多
不過感覺上今場兩隊防守都係教材級

btw boston又贏LA
boston體育真係好勁

尋晚Defense好顛
我個Fd支持rams
最後睇完3rd quarter打定輸數上去訓
（當然Pat最後都贏咗）

LA根本唔係體育城市
個個都唔理體育比賽
Kansas city 就鐘意正式足球

第一次正式睇哂成場美足，其實都幾刺激，但要打成3個幾鐘真係幾難頂

依樣運動比我感覺係攻同守分得好開，如果其中一邊係廢嘅話另一邊真係完全無能為力，仲要不段斷落場消耗體力。好似攻防線咁，雖然我都明白衝破條防線同保住自己個QB係兩門學問，但都會諗依樣運動點解唔一開始就train到班球員係兩樣都識

之後就係覺得美足唔同位置嘅待遇相差好遠，人工最高果班9成都係QB、選秀高順位嘅通常都係QB、職業生涯最長又係QB 感覺上好似會搞到班細路淨係想打QB咁

諗返起場波，感覺pats d 防守搞到goff想傳波但係傳唔到，有幾次仲比人sack埋

不過唔係好明點解pats一開始就keep住用running play，而推進到嘅碼數又唔多，最勁嘅short pass又要到4th quarter 先見到

Wade Phillips confused the Pats
佢係 man coverage 同 zone 交替用
基本上 Pats 嘅問題同 Rams 係一樣
Play action 俾對方 shut down 咗
成場差別就係 QB 同埋 inside pressure
Rams 條 O Line 頂唔住 Pats 嘅 blitz
掉返轉講亦可以話 Goff 未到 read field change plays 嘅 level
Game manager 同 Great QB 嘅分別

攻防線係因為體力問題
防守組尤其是前面4條友
每次都係要全力衝過去製造壓力比對面qb
就算係職業球員 佢地都係人黎
頭30次就可以全力衝過去 去到第50次 / 60次仲可唔可以呢？
今場aaron donald （rams 99號）
去到第4 節已經開始冇氣

二黎係兩者要求不同
衝傳手要求既爆發力 + 速度
以最快時間衝破pocket

oline 要求既係限制 對面pass rusher （夠大隻+靈活）+熟戰術
例如幫跑衞開路

兩隻身型同打法要求唔同
所以唔可能雙修

至於qb 個個
想打係一件事 打唔打到係另一件事
全美國得32隊nfl 我當每隊有3個qb
姐係全美國3億人只有不足100 qb可以立足到職業聯盟

而家d呀媽都唔比個仔玩football啦，因為會撞親個腦又易傷，變左soccer mum

我認為唯一堅雙修嘅係tight end，又可以block又可以衝出去接pass，例如Gronk

soccer 頭槌仲傷喎

除咗Gronk，而家聯盟入面仲有邊個TE勁？

Travis Kelce & George Kittle
今季兩個都破左gronk個單季TE receiving yard記錄

唔緊要，Gronk 仲有個新記錄
Rob Gronkowski now has the most catches by a tight end in Super Bowl. 18th career catch in the Super Bowl
呢個難d破，首先要入到sb

其實gronk 最癲係block + 接球都頂級既tight end
唔係話其他人唔勁
只不過gronk 265磅重 之餘 40碼跑4.6x 就真係好恐怖

仲未計佢既接球手感係部份接球手都未必有
例如1:40 呢下diving catch 就算係靈活型既wr 都未必接到

有冇人有玩madden 19? 新手上路完全唔識control

Itv Smith blocking
Catch ok （Jalen Hurts )
係差少少速度

2019 draft

有玩 但都係好渣

以前玩madden吓吓都搵個QB跑上去

係 至少跑到幾yard
唔識read defense 成日都俾人int

講block 同catch. Gronk 好似cowboys 以前Moose Johnston

究竟gronky 會唔會退落黎

ps4定xbox

AAF今晚開季
San Diego is back

原本早過NHL嚟打
07年轉去09年
之後因為金融海嘯取消埋

第一週最後一場直播
亞利桑那對鹽湖城

Patriots 預計有12 個draft picks
冇cap 都唔知可以點用

重點，呀Gronk 你仲打唔打

Cleveland Browns 簽咗Kareem Hunt
CLS 咁撚樣仲可以打pro football

佢其實會唔會fully recovered?

有juicy有hunt...Browns又變強啦

Gronk最勁係去party

Btw gronk全盛應該係sb49前個期

史上最強party型TE

Antonio Brown 正式遞交Trade Request
Steelers

公開嘅秘密

Joe Flacco 被Ravens trade 咗去Broncos
Lamar Jackson 或成為最大贏家

Ravens要自求多福 Lamar PO嗰場連個波都好似接唔實咁

AB會去邊隊呢

其實NFL d 轉會點玩法..係咪同NBA果D一樣？

好想josh gordon打得返patriots

戒到毒先再講啦..

明明打多幾年退休就夠食過世慢慢你high
係都要當打之年high野

lm學野

有冇機AB 去PAT 頂josh gordon?

Steelers唔會trade比死敵啦

一撚定唔會比Patriots 同AFC North 其他隊

9er機會大

Jimmy G+ AB

jimmy G+AB+Goodwin+Kittle，差個好嘅RB就又要衝擊王朝啦

le'veon bell

鬼有咁多錢咩9er，響draft揀件新仔好過啦

Falcons得唔得

你叫matt ryan醫好自己IR list 入面嘅super bowl nerves先講啦 咁都放得入IR

而家啲專家吹緊
因為AB 已經3x 歲
所以價值只會係一個2nd ～ 4th round pick

應該一個first+5th/6th我估

冇哂消息咁...

Patriots上年對OBJ好有興趣睇吓今年仲trade唔trade到翻嚟

Patriots 有錢？
係咪一定唔可以爆CAP?
if i got $$$, Can I use $$$ +future pick to trade?
同埋D pick 點定架？

輕輕一推!

ESPN: Ndamukong Suh a free agent possibility for Cleveland

Patriots 有錢？all in 重簽現有球員+draft picks 應該都冇咩剩。不過佢既然提出得咁即係佢都有計過可以同OBJ 簽長約
係咪一定唔可以爆CAP?係，NFL 淨係行Hard Cap（NBA 有soft + hard cap）
if i got $$$, Can I use $$$ +future pick to trade?NFL 冇送錢嘅概念，淨係picks/人換人（不過冇NBA 果種球員10%薪金差別交易限制）
同埋D pick 點定架？戰績，最撚廢一定派第一，冇lottery

如果有錯再指正thx

Thx 巴打...明明地..

依篇野都幾好睇咁...

有人叫雞俾人捉咗

我老細真係好鹹濕

因為叫雞而冇老闆做就笑撚死

雖然 Goodell 特別關照佢
但最多都係 suspension
而且佢個仔近幾年係球隊內部事務基本上都接咗手

罰錢/suspend 都小事
如果又話要褫奪first round pick 咁就仆街
老細玩女人都算，但係比人捉到同起訴真係柒㗎

（btw 有記者自稱收到風，話逮捕疑犯名單中有一個比Kraft 更大粒嘅人物，成班外國網友一齊吹奏緊希望係Roger Goddell ）

Jim Irsay 藏毒加酒駕認埋罪無記錯都只係 suspend 6場
Goodell 真係要好愛 Kraft 先罰到佢 pick

乜係美國叫雞犯法架咩？
又咁多sugar daddy ge?

個個淨係討論Kyler Murray/ Dwayne Haskins
冇人理Nick Bosa 基本上坐定No.1 Pick

近年嚟啲Pass Rusher 越嚟越值錢

同joey bosa有無關係

Joey Bosa 個細路
話唔定有朝一日有球隊簽晒兩兄弟雙鬼拍門

Jj watt tj watt

仲有Derek啊

Jason witten係咪講波成日俾人屌無料先復出打波

仆你個街今年combine 果個DK Metcalf 成個Batman 咁

6呎3 228磅
40 yard dash 4.33s
vertical jump 40.5吋
Bench Press 27 次

DK
Dark Knight

有個303lbs 既肥佬都好勁, QUINNEN WILLIAMS

40 yard dash 4.83s
vertical jump 30.5 inches
Broad Jump 112 inches

一個303 lbs 既肥佬. 4.83s 咁衝埋黎.... 坦克黎架WOR..

最近大陸吹緊個taylor rapp係華人之光咁，話係中國人要去征服NFL

老豆加拿大人
美國出世

話咩老母係上海人，由呀婆呀公養大，贏國情結比林書豪更濃咁話喎。

Antonio brown trade左去bills...
佢玩完，而且仲要對住pats同division

如果佢對 Ben 有意見的話
Imagine Josh Allen throwing the ball to him

有花生食啦，可能steeler front office official trade 左，佢唔想去，可能唔會飛去簽約

AB自己喺IG留言話fake news 咁單deal係堅定流

堅都會變流啦，AB睇黎唔會飛去簽約

唔簽約唔報到，大伏唔洗中

雖然AB唔係FA，但係佢一用BELL個招數，bills都係會中伏。簽DK落黎好過啦。

即係去邊

就係仲未知。AB你知佢幾煩幾大牌架啦。

佢唔同 Bell
佢 sit 一季之後都仲係有合約
要2022先 FA

AB 最大嘅武器係 file retirement paper
但佢留唔留隊今年對 Steelers 其實無影響可言
最多場場 inactive 佢
今年 trade 佢嘅 cap saving 得1M 左右

更大嘅可能係 Rapoport 吹大咗
未接近 done deal
Official 的話好難想像 Adam Schefter 會完全唔出聲

出左其他report話unlikely，得佢一個report好confirm嘅語氣

NFL rumors 我只信 Schefter
佢宜家都係話 Unlikely

而家又吹到Cardinals 會draft Murray 做No. 1 Pick

rosen come to greenbay la diu，放走kizer去換picks，好似用hundley昆seahawks咁

DK 同AB 唔同style
Metcalf 擺到明係vertical 淨係垂直跑接超遠長傳嘅球員（佢20 yards shuttle 同3 cone drill 慢到仆街 agility 低會影響route running）

AB 明顯敏捷好多而且aftet catch running 一向好好

要睇下Josh Allen打開咩system 先決定到咩WR 夾佢

喂呀你Relax 啲out of pocket footwork 做得好先keep 住係green bay 好表現咋
你睇下Rosen 搭住Cardinals 條shit O-line 搞到咩下場

其實PACKERS比起AB，更想要今年IOWA出品個兩件TE。不過以PACKERS浪費TE嘅傳統，我想佢地搞好地面進攻好D。有好OL就有好rushing

chow 我哋build O-Line 同Rushing

係係係，抄你抄你
BTW你條仆街肯退役未呀屌

今年份人工咁肥可唔可以做一年冗員

Dolphins release amendola

Pats會唔會簽返佢

馬後炮咁講，佢都冇左一次champ啦，咁不如高薪去其他隊賺養老錢

今年draft有冇好RB?
barkley or lindsay

agree, 佢兩隻rings在手, 都係向錢看
之前上節目個主持問佢, why patroits (drop) to dolphins?
佢都係答, i have to look after my family

我同意，已經贏左28-3，當然退休前係揾錢啦

murray 5呎10望落好矮
幾慘
d 報導不斷圍繞身高

佢個高度，應該要次次都跑出pocket啦。

岩岩接觸American football，想睇下球例，搵到下面呢份

但小弟英文差，會唔會有中文版既球例

應該得殘體，你搵NFL中國

不過你如果之後睇直播係睇英文旁述，你都係睇英文球例

如果真係啱啱接觸
建議直接睇 wiki
睇 official released rules 只會令你更難明

AB 去雷達？

屌你同Gruden做雙傻

Carr有救啦，走左cooper黎個AB。Nelson做WR2

But they have no money for Mack

For a 3rd and 5th rounder

全NFL最大meme team上線喇

No surprise when the player basically calls himself a cancer whenever he opens his mouth.

你諗下，用一個3 round+ 5round pick trade up 個first pick， cooper換AB。超值

Trade value 計係
我係低估咗佢自毀嘅能力
Quitting last game of the season
Don't return call from owner
Blame everyone but himself in ESPN interview
Say he doesn't need to play and only plays at his term
Nixed a better value trade because he doesn't like Bills

Raiders better win or it would be their problem

睇過兩場full game，係有幾個位唔知點先啱
1. 點樣計推前幾多？
a. 如果我rush前咗5碼，俾對手推番我向後2碼，咁係唔係計推前5碼？
b. rush緊既時候俾人攬低，邊個位先計推前幾多？攬咗落地時候個波既位置？如果攻方球員落地後，再伸手將個波向前放，咁係咪會再推前d？定身體任何位置(例如頭盔)係最前，就推進幾多？
2. 棄踢之後係邊到開波？
我觀察係 如果守方接到波，就當抄截，繼續推上。
如果落地出界，就25碼開波
如果落地無出界，就棄踢方拎起個波既嗰個位開波
想問
係咪波未停定，係0碼前棄踢方可以拎起個波，守方係0碼前開始進攻？

仲有好多位唔太清楚

1. 球證主觀判斷down the play 個球去到邊
a 過咗 Line of Scrimmage 幾多就幾多，未過就可以倒扣
b. 睇返1
2. 唔係Interception
個波落地前又冇Touchback kicking team 都可以在空中向後扔個波，最理想係1碼前down the play
Returning Team 個波落地前接實就可以Return
Punt touchback 係20碼線
Kickoff touchback 先係25碼

1.sideline有個人棟枝first down旗，而已場邊有刻度。
a. 總共係3碼
b.如果我冇記錯係睇膝頭接觸到地/被人阻止前進超過X秒時個波個位決定，所以你會見到球員會伸前個波去fight for extra yards。響end zone跳入去都係咁，最緊要係落地前個波過左線。
2. 棄踢方到個波停定前都唔拎得個波，接球方接到波可以選擇回攻(punt return)去爭取碼數或者直接響接球位開始(fair catch)，響end zone knee或者出end zone就25碼開波，未到end zone出左右邊界就當棄踢方犯規，之前有球員係會見到個波超近接線停左，會行出邊線再拎波去令到對手犯規罰碼數。
你所講嘅守方應該係接球方，本身就係要佢地接波。如果佢地接左俾人撞甩就fumble。抄截個個可能你記錯on side kick?都唔會計係intercept。0碼應該會碌入end zone，如果真係咁好彩響條線前停左俾棄踢方觸球就響1碼開波(唔知有冇記錯)

你2個例子我諗起pats個個play。班友打排球2傳咁

平時睇，唔算好熟，有錯歡迎指正
1a 應該係計推前左5碼，同入end zone一樣，once hit到個垂直平面就計touch down ，推翻出去都冇事

1b計個持球球員雙膝著地個時個波嘅位置，如果雙膝未完全著地，球員都可以申長隻手放前個波，雙膝完全著左地後(而且比人tackle）咁申長手都冇用

2如果棄踼方係0碼前攞起個波，咪同一個位開始打，呢個係punt個方最想見到嘅事，因為對面要打成個field

其實呢d rules 唔洗刻意睇，就咁睇好難明，睇得多幾場就會好好多

我唔解左佢個1A，以為係兩個play。如果係同一個play就5碼

其實d rules 好多bug，係接punt個時，接波個球員自己行出界再伸隻手入去掂個波，都會計出界25碼開波

係，之前packers #18 cobb就用過

笑撚咗，說好的2個first round picks 呢，baseline 唔係都有一個咩？
兩個月前唔係吹撚到AB 有史上第二實力咩？
俾你做GM ，對家一定笑撚到仆街，一早講咗冇可能first round pick

睇得好準呀你
可能我記憶有誤啦
除咗 quitting last game 外其他全部係我講完之後發生
不過你睇得咁準可能一早估到哂佢咁做

Btw ESPN 吹撚緊佢係 Rice move

唔該哂
我睇多幾場再get下

下mid season raiders啲move以為rebuild
Off season無耐仲傳會trade carr

你估個個都係drew brees咩

屌你笑撚死

Steelers lockroom亂到7彩
真係咩offer都要食
成個trade好似ab自己揀去邊

想問下 Super Bowl XLIX
Butler 最後 intercepts 完之後，NE應該點做？
依家因為SEA犯規先可以係20碼開波，Brady down就等完場。
但如果一開頭無foul，繼續係1碼進攻，NE應該點做？
如果一開波之後，Brady down，就會Safety? 輸2分然後攻守交換，俾SEA係後場開始進攻？
定係應該做3個incomplete pass然後punt，俾SEA係後場開始進攻？

其實AB 真係好多嘴
Bills 果proposed trade 應該真係因為AB 威脅退休先搞唔成
咁樣搞得罪咗好多人

你好意思講咩，你只係冇咁多口冇咁attention whore咋

咁搶口
不過reject bills應該係驚tom brady

1 yard line ne個formation 似qb sneak加裝seattle offside
當時最重要係waste the clock
如果好似你咁講3x incomplete pass可能會吹intentional grounding變safety(好似係)
但當然前設係你個formation係點啦
同埋個年嘅seattle打defence機本上佢認第二無人會認第一
所以無可能take risk打pass game
Seattle 個legion of boom真係唔係講笑
一係就好似sb47 ravens最係叫個punter waste clock safety

legion of boom當年真心痴線

QB Sneak/Dive with hard count
儘量將個波推前 SEA得返一個timeout 時間少於40秒 兩次sneak應該夠完場

成場tb好似淨係target過sherman一次

I see
球例黎講，如果qb sneak fail，係自己end zone down既話，就會safety輸兩分？
如果1st down嗰時就punt又可唔可行？

yes
幾時都可以punt，但如果一嚟就punt就會剩番幾十秒比對面進攻所以基本唔會揀

唔該ching

其實AFC West competitive 好多
雷達暫時仲要係最弱果隊

btw 你見我出去party 同玩女都冇俾人拉就知我係醒目仔嚟
我gronk 係白人講野用腦的

AB去raider其實係想賺錢+到時響las Vegas 威威咋

有得揀，我估你都想去LA或者Vegas爽

成日覺得ab同mayweather個土豪feel好似
Jordy nelson 加ab應該幾好睇

係Nelson+AB+Cook啦，Carr真係幸福。

kick off 先有出界penalty, punt冇
kick off out of bounds 係由四十碼開波

咁啫係punt 嘅out of bound係touch back?

Punt out of bound會喺番出界個位開波

傳：
1. 雷達想同Trent Brown 簽4年/66m，如果成事會成為最高薪O-Line

2. Danny Amendola 將會同Lions 簽約

Nick foles —>jax
Bortles

Trey Flowers去Lions

matt patricia 盡攬前patriots球員
pats唔怪得話要簽michael Bennett補強

屌你老母，Lions變pats2隊，packers乜鳩都唔簽唔買，淨係續廢物。clay Matthew 個agent好似同緊pats傾緊

Suggs去cardinals

Holy fucking shit!!!! Packers竟然會簽人

OBJ TO BROWNS

cordarrelle patterson expected to join bears

Ok下撐browns
有無人跟隊

厲害了我的Browns
利申都係照撐Patriots

好嘅 front office 真係無價

Patriots 走哂人又唔簽人, 真係靠你同埋新仔？

上年個roster 夠比人話mediocre
咪一樣贏
Patriots 哩隊波唔可以用常識同Star Power 理解

其實主要係afc d 隊太屎同太on9
afc east 真係
一直都覺得obj唔值咁多錢, giants good move, 反正eli 而家都用佢唔著

原來上星期仲諗住上網買obj波衫
好彩忍住手

過多兩日就半價

Never doubt great front office and coaching.

Dorsey 真係好癲
第2年就 rebuild 到咁

Obj trade換左啲乜
Obj仲有3-4年約

Giants have 1 of 21 prime picks from 2010 through 2016 drafts (1st, 2d or 3d-rd picks) left on the roster. They are, in effect, an expansion franchise with a very good RB, no defensive stars and a 38-yr-old QB.

咁多年嚟死攬住Eli 就因為佢打低咗Brady 兩次
而家徹底變成垃圾抵啦

baker mayfield + Jarvis Landry + obj

都岩 trade走左就會清貨

Bell 之前 reject 咗 Steelers 5年70M, 20M guarantee
之後 sit out 一年無收到14.5M

我好好奇佢宜家簽到咩約

竟然去左NYJ

回帶

Mentioned yesterday the #Steelers final offer to RB Le’Veon Bell was 5 years, $70M. More context today: The fully guaranteed part was his signing bonus of just over $10M. He would’ve made $33M over the 1st two years — in a rolling guaranteed structure. $45M over the 1st 3 years.

宜家

Le’Veon Bell’s four-year deal with the New York Jets has a max value of $61 million and includes $35 million guaranteed, per source.

我出年madden主隊係browns啦，仆佢個街2年fa shopping就差OL完成rebuild

Former Seahawks’ S Earl Thomas intends to sign a four-year, $55 million deal that includes $32 million fully guaranteed at signing with the Baltimore Ravens, league source tells ESPN. Deal includes $22 million in first nine months.

Raiders released Jordy Nelson

Nelson's eye, dead inside

繼Kareem Hunt 之前因係酒店踢鳩個普通人而被警方查之後，Tyreek Hill 亦開始因疑似家暴自己個仔而被警方調查

屌你Kansas City 成班天才新秀個個都有撚病 希望Mahome 係正正常常唔好好似兩件黑鳩咁痴線

Relax巴打想死未
Clay matthews 去rams

Kraft 認咗

RG3 is back

佢同nick perry兩條玻璃人早就應該trade走啦，呢幾年都冇咩成績出到黎，上一季係合約年想做返D成績就俾人針對玩RTP

Gronkowski退休了

都半預左既

Gronky

係咪要買件gronk番屋企擺

gronk

agree
goodbye & thank you gronk

多謝大家一路以嚟對我嘅支持

NE之後3th and 10 邊個接波....

Brady自己跑

仲有ulian Edelman
連續3rd down conversion

*julian

第3個唔係GRONK?

啫係愛國者想同我packers搶Iowa出品個兩件TE

Packers 咪有Pro Bowler Jimmy Graham

First Round 偷到TJ Hockenson，Second Round 偷埋Irv Smith，重組雙TE 陣式

Irv Smith 應該唔洗偷
Caleb Wilson combine 後 stock 升咗唔少

Hockenson 要跌咁多就真係要睇佢隊友幫唔幫手
Fant 個 combine 太靚仔

Pro Bowlerjimmy G 要睇多一年先，佢唔block得，只能夠當佢係WR，game plan之前又唔注重TE

你估個個好似gronk咁flexible咩
Gronk 放佢wr 1on1前幾年真係食硬你
前幾季1st and goal 1on1 gronk真係lob pass/back shoulder throw基本上係幫brady刷td
近年最接近gronk個type te都係得travis kelce
Antonio gates呢類人瑞另計

如果GRONK 冇咁玻璃... 打多佢10年8年...你話幾好

咪話我批死佢
佢唞完一季覺得自己健康左d又unretire出返黎

走左clay matthew我冇失落，但係jordy nelson退役，我成個人好灰...

你理得我姐
我unretire 你很想要吧？

點解會冇人想簽Nelson

年齡+一次大傷。

Jordan howard都俾人trade

大家點睇jets新衫？

（不過隻金屬綠色係好睇過以前果隻）

成日諗 綠色衫會唔會難d睇人

乜撚野事ab去raiders
唔追super bowl?

Russell wilson deal

有冇人睇緊draft?

kyler Murry no.1 pick! why not Bosa!?

因為cardinals真係on9

Steelers

我第一次見packers trade up

Like Darnell Savage
Not so much on Rashan Gary

想睇taylor rapp去邊隊
話曬都係亞洲人

Gettleman says #NYG had same grade on Daniel Jones and LB Josh Allen.

And the Redskins took Haskins.

M’Keal Harry
老Bill 終於肯揀Wide Receiver

好似未有隊揀

狀元都有亞洲血統，係rapp明顯啲咁解。之前大陸啲微博“專家”吹到佢可以入首輪末。

Murray邊樹人

想知josh rosen trade去邊隊

我覺得係 Pats

條友唔係廢架咩？

由大學3計起佢4年轉咗5個 OC
上年 Cards 成條 starting O line 傷哂

Perfect buy low candidate

佢廢其實有9成都唔關佢事
佢係全league snap 完之後最少時間嘅qb

原來如此....佢都幾慘....

Snap完之後2.5秒sack內試過17次
5steps drop都唔夠時間

Last year the Cardinals paid Sam Bradford $16 million, paid Mike Glennon $5 million, and traded their first-, third- and fifth-round picks to move up for Josh Rosen. Bradford and Glennon are gone and now Rosen will be pushed aside for Kyler Murray.

pats round2 trade up..for a CB...
why dun they choose TE??

Rosen去dolphins

Steal of the draft

咁真係好d?

Cardinals條 oline咁廢 換邊個都一鳩樣

Pats仲未揀TE

叫gronk扮退休, 等其餘31隊都以為pats會pick TE
跟住gronk復出

仲矮過drew breed

Taylor rapp is selected by Rams

Pats 揀running back都唔搵TE!? whyyyyyy

BB 近年鍾意rotate 3-4 個RB
可能覺得RB 易傷同埋多啲backfield 可以玩多啲play 啩

場場瘋狂escape pocket 然後比人撞到九彩

細聲啲

Skillset 同 potential 黎講最有機會 replace Gronk 嘅係 T.J. Hockenson
但 Pats get no chance on him
就算係 No.2 TE in the draft Noah Fant 都係 #20 俾 Broncos 選咗
而 Fant 係無 blocking

佢地應該係用 Best Player Available apprach
唔會特登 draft for need

咁樣未有可能冇TE用？

Escape到先算
個嗰都唔知算唔算係pocket

再認真睇 Pats 個 draft
最接近 draft Gronk replacememt 係第二輪
Irv Smith Jr 唔揀揀 CB
明顯係 BPA over need

Btw I love the Chase Winovich pick

Pats round 4 draft左個qb, TE應該冇打算

睇咗Josh Rosen IG 果段Farewell video
睇到喊撚咗
比條咁垃圾嘅OL 撚咗成季仲要比自己球迷屈係戰犯
希望佢係Miami 可以重新開始

其實最仆街係 Cards 個 front office
仲要死撐話最後 draft 嗰日臨 pick 時幾分鐘前先決定 draft Murray
之前仲一直同 Rosen 講佢係 Cards 嘅 QB
Rosen 都無出過聲最後 unfollow Cards IG 都要俾人屌

講真Murray 咁撚矮，喺nfl生存到咩

如果佢做到wilson咁就冇問題嘅，問題係得唔得啫

Wilson 有米8仲跑得
Murray 連米8都冇，睇唔睇到前面嫁其實

你見佢highlight全部都係主動跑出pocket，唔怪得紅雀揀佢，知條line廢一snap直接跑出去

紐約搞暴動未
Draft 完Daniel Jones 而家又99% draft 唔到Zion Williamson

全部人轉投jets

brown trade咗duke johnson去texan 係咪真係諗住用hunt
其實hunt而家係咩情況 仲用唔用得

2019 season online睇既話應該邊到買pass?

pre-game 第1/2 場..差到一個點WOR

我睇NOW 免費咋..

我笑死左，仲為左佢放走rosen，紅雀柒撚到呢。見到上兩季RW3都走難咁，都仲敢揀咁矮嘅。

Luck退役了WTF？！玩鳩死colt.

已經有外國巴打燒波衫

無啦啦退？

話因為不停傷所以頂唔順。但係好多人都話係因為佢結咗婚，唔想再打

臨開季先嚟退
今日完場都俾自己fans boo

Physical toll on Andrew Luck through 6 NFL seasons:
» Torn cartilage in 2 ribs
» partially torn abdomen
» a lacerated kidney that left him peeing blood
» at least 1 concussion
» a torn labrum in his throwing shoulder
» and this mysterious calf/ankle issue that led to this

Ryan Grigson 難辭其究

嗰啲 fan 完全 no class

上季colts開季咁柒都入到playoff 班fans點都有期望
仲有幾個禮拜開季先話唔玩真係一鋪玩謝colts

要退都應該一早講呀... 依家先退..玩死COLTS

Patriots C David Andrews hospitalized with blood clot

應該未開季已收皮...

愛國者好似走咗好多人

center又冇TE又冇...
乜人都走哂咁

個offense真係得返Brady 同julian edelman撐起
勉強有個demaryius thomas唔知仲有幾多成功力喺度

最唔明係做乜release Ryan Allen

今朝對giants 係咪有josh Gordon...

聽日先打

Oh...膠左.. 係美國星期4...

Colts絕望到要搵7200萬先生啦，騙財黨個circle of life又開始啦

Sam bradford

josh gordon真係返咗嚟 仲有catch添

想慳錢掛, 用rookie
同埋可能覺得其他隊慣左left foot punter, 無左優勢, 用返right foot

其實Super Bowl都證明咗佢係值 佢同Johnny Hekker兩個

點解會輸9左......

pats release 咗demaryius thomas

Ryan Allen 準，但冇力
Punter 冇力= 送分
有力，但唔準最多20碼開波

Patriots 連DT 都release埋..
仲邊有人接波..josh gordan? Julian Edelamn?
冇LO WOR

上年pre-season對NYG咪有個後備QB 8X-yard rushing TD 上次有media影到佢接受緊Receiver Training 唔係BB係咪想好似佢好似Saint個T.Hill咁 多用途唔好浪費坐bench

Sony Michel、James White、N'Keal Harry、Jakobi Meyers 哩啲可以接球進攻

Sony Michel 接球？

PATs重簽返DT應該係N’keal Harry傷 要補返

會唔會咁樣簽平D?

正解 因為如果係53man roster前入IR 個IR會係non-returnable 變相成季唔洗打
但琴日先放就最快week8可以回歸

Kizer俾Nathan Peterman響PRE SEASON打爆，然後去Raider搶Nathan Peterman份工

Tmr 8:20am (UTC+8)
Green Bay Packers vs Chicago Bears

2019 season starts

波已開~

悶到

Turbisky廢撚到

turbisky好撚廢呀
Bear個offense

今年買人買得值啊!!!

clutch drive second down傳高咗好心就調整 third and ten一樣傳法 forth down俾人sack埋 媽呀 我睇緊乜嘢 Green bay已經唔係好 Bear仲廢呀屌

我第一次見到垃圾PACKER靠Defense嬴波

今場兩邊defense都做得好好 分野真係喺Aaron Rodgers度
媽呀Turbisky今場真係好撚廢

Loop pass to double coverage in the end zone.

仲有一個 down

Trubisky 知唔知自己做緊咩

個分野係佢

Packers Punter JK Scott vs the Bears

• 8 punts for 365 yards (45.6 avg)
• 5 punts downed inside the 20
• longest punt: 63 yards

有個drive 1st and 40

JK SCOTT先係MVP
佢 punt against CHI:
1.53 yards
2.42 yards
3.47 yards
4.63 yards
5.36 yards (inside 15 yard-line)
6.37 yards (inside 10)
7.50 yards
8.37 yards (inside 13)
9.63 yards

係Aaron Rodgers 勁定係Turbisky廢？
上年Turbisky 唔係咁架....

唔知係咪錯覺... Relax 哥好似跑得咁快既

其實今場Aaron Rodgers 都唔係特別勁
係Turbisky今場特別廢

今場RELAX哥唔勁囉，HOLD 波太長時間

就係個Pocket 下下比人沖散
佢都仲可以hold 咁耐出手
哩啲先叫R-E-L-A-X

你估好似Trubisky 下下都Panic throw 又唔肯做多啲Run play 明明Montgomery + Cohen 都好用

bear 3&40 玩screen，我笑死左

你估個個好似rodgers咁hailmary當食生菜咩

Raiders and AB

佢地發生咩事

Bears 快啲要

佢咁樣，得愛國者可以要，但係佢又黑又唔係walmart嘅packers其實都可以要

如果 Pats 都唔肯要的話其他球隊自己睇路

AB 哩啲擺到明搞事嘅Belichick 一定唔敢簽佢

Antonio Brown agrees to contract with Patriots reportedly worth up to $15 million hours after Raiders grant release

Ok 我自隊一打

而家變到有好多WR

Patriots

大家通常用咩forum睇nfl news多
利申：新手岩岩接觸

, yahoo sport, Rotoworld

Thanks Ching
另外想問AB同raiders啲野有冇懶人包

有AB 你會唔會復出啊

Pats啲WR牌面痴線到...
上午明明仲係WR荒

Ab 係星級wide receiver 一開始打Steelers，因為成名就同隊友不和，之後離隊去左raiders 點知又大牌，又話一定要帶佢指定頭盔又話腳冰傷唔練波，raiders 最後都頂佢唔順release 佢，同日即簽patriots

導火線係佢唔練波俾 Raiders 罰錢
佢覺得 Raiders 迫害佢 po 咗張 fine letter 上 IG
第二日當面屌 Raiders GM
Raiders 決定 void 佢30m guarantee 佢就話 release me

依家開始有陰謀論話AB係因為Steelers唔肯trade佢畀直接對手Patriots，所以借Raiders過橋，成件事係Belichick一手策劃

講緊無咗30m guarantee
不過 AB 話 release me 時你話 agent 未開始搭路就講都無人信

無人睇

Browns 渣㗎
仲打曬飛機話要衝擊Superbowl

原來jamie collins番左patriots

Juju 擔唔倒大旗

不嬲都話唔係有AB俾人夾，JUJU唔會有咁多空檔

唔關事
佢 slot in AB 個位
Pats 個 scheme 就係要你 beat them with your No.2

不過今場 blowout coaching 問題大好多

Relax哥講得啱，今季juju應該場場都比人夾，睇下Washington 可唔可以變成第二個juju

搞搞defence個secondary先啦
放題咁款

唔係咁易，Big Ben 狀態開始下滑，juju 又未夠成熟，要啲時間

Blown coverage 多到

BJ Finney係咪黎搞笑

大家有無玩fantasy football?

Week 1 so far 點？

炒Per
AB 應該係酒店房恥笑緊

有冇人同我一樣唔會對AB反感
佢只係exploit NFL成個仆街制度嘅一小部分漏洞，已經畀人鬧到狗血淋頭
你可以話佢冇風骨，但係老實講職業球員都係賺錢為主，而且佢冇嚴重違反體育精神之類
如果我地用咁嚴格嘅標準審視球員，咁成個NFL管理層班撚樣（包括但不限於Roger Goodell）咁搞法，係咪應該罷睇咗好耐

基本上我淨係少少唔鍾意AB
係因為佢係Social Media 太撚多嘴同搶口
如果Pats 有一日得罪佢佢又會係Instagram 同Twitter 開鳩Patriots 波

Offseason champions

The Raiders source confirmed information from another league source who said Brown called Mayock a “cracker” and unleashed a barrage of “cuss words” during the altercation.

佢俾人話仆街唔係搵到個漏洞
係佢點樣對人

L.Jackson 5TD pass一巴巴摑落去話佢唔識傳波啲人到 包括我

RG3都6/6 55yards 1TD，MIA真係放題啦

Steeler 都放哂題咁...

False start. Offense. All the linemen except for the center

呢下同Card個O line sack 自己QB一樣有資格爭Shaqtin' A Fool NFL版

不要再說了

Rg3好失禮你啊